揾一部美國笑片

有個情節係講成堆後生仔全身得幾美金，
大家問夠做d乜？
點知去到一個地方幾美金變到可以過富豪生活咁，比幾仙 tips d waiter開心到仆街

可能1999, 有無人知？

Eurotrip